睇住侵侵特赦班黑水保安激到左膠扎扎跳真係好能爽

啲on9白左見到BLM去餐廳嗌口號阻人食野、入超市爆格就扮睇唔到
班白人保安槍林彈雨之下睇唔清楚唔小心射低十幾件就話人罪犯左癌係世界上最能虛偽生物

爽YY

左膠：好嬲好嬲

反正射死個班都係垃圾，今日唔恐怖遲下都變恐怖分子架啦

左膠淨係反射殺平民唔反超市爆格, 又話反暴力

講起左膠就諗起呢部片

唔係Mark Wahlberg 大愛左膠放個牧羊人走, 成隊偵察隊唔駛滅團!!

中東人最鍾意搵啲細路扮無辜

其實件事係點，果幾個特赦既保安係咩背景

//事件中17名伊拉克平民被殺害，24人受傷。射擊事件發生時，黑水私人保安分隊正護送美國國務院一列車隊，前往巴格達西部與美國國際開發署官員見面。//
應該係啲單

佢地殺左就全部坐一世監 死右膠on99

真係好灰
應該係要殺

邊個知

真係右膠上腦 好彩香港唔係你當權 一定恐怖過黑警掟人落街

咁如果你係嗰隊海豹會點做？
唔殺既話就算即刻撒退都走唔甩

出得去就預撚左有風險啦
明明自己行動失敗 就怪個平民
成個阿富汗殺晒最有用tim on99

我會殺，但我唔會話呢件係啱嘅事，但要檢討嘅係點解intelligence冇提過會有平民百姓出現喺條route

但我都唔覺得我應該court-martialed